# pets - всякая домашняя проба пера на языках

# Ideas:
- Unix "Push-to-talk" mic-muter for working with wierd Google Hangouts
    TODO:
        1) to choose a stack
        2) to find what driver is working with mic




## Чтобы сделать CapsLock == Escape и сохранить Caps_Lock (при длинном нажатии капса)
>> install xcape
>> xcape -e 'Caps_Lock=Escape' ; xcape -e 'Caps_Lock=Caps_Lock'
